《緊急》同學校高層有意見衝突，點收科？

同學校高層有意見衝突，點收科？
高層出名黑暗，小氣

拜托🙏

自推x1

已經有13個英美參議員/單位就GPhone出聲
快啲Rt and like and reply哂佢
全部響哂 /Task1

有無人可以解答我？🙏🙏

關於元朗某間偽傳統學校